馬體會主席：若歐冠無法繼續 會方應頒冠軍給馬體會

近日接受媒體採訪時，馬競主席恩里克-塞雷佐稱，如果歐冠不能繼續進行，那麼應該把冠軍給馬競，因為馬競淘汰了利物浦。

塞雷佐說道：“如果歐冠因為疫情等原因不能正常進行了，那麼我覺得應該把冠軍頒發給擊敗上屆冠軍的球隊，這就像擂台賽。正常的賽制中，還有幾場1/ 8決賽沒踢完，後面還有1/4決賽、半決賽和決賽。”

“我覺得歐足聯應該試著將所有比賽都集中到同一城市中進行，有人說會在西班牙進行，有人說會在葡萄牙進行，但是現在什麼都還沒確定。”

“聯賽還有11輪，歐冠可能還有4輪，我覺得政府是想等看後面疫情發展再決定吧。”

牙益點睇球王felix 入波

馬體會

而家就收咗皮

應該盼比Reipzig

今年既實力連德甲都不如

今日係咪返咗去攞獎

勁喎 12碼都入到。

無運啦...本身rb 如果timo無走既話 馬體肯定晉到

俾timo呢粒毒瘤走左

奪冠應否分個牌比牙TIM